Shure 215 or Tfz exclusive King

之前用既rha t20i 踩爛左

因為成日要長時間帶耳機，想要個帶得舒服既，t20真係無敵 無奈宜家真係太窮

上面兩個好似都係帶得幾舒服既
有無巴打比d建議

推

用完T20 仲會用返215?

宜家太窮

之前用215
岩岩買左king
bass勁 人聲唔算好出 但可以接受
我覺得人聲正過215 因為我自己中意聽live
King個sound stage強過215

幾抵玩 買左690

tfz ex5 > tfz king >>>>>>>>>>>>>>> 215

家陣呢兩款冇得試咩
點解要問人

215好聽咩
好似有人雙手黯口咁講野...

前個月$998買左Vmoda Zn聽低音
最後發現HTC送嗰對(唔係u sonic嗰隻)仲易推仲正

點睇Marshall